葡 萄 友 劣 評 如 潮：坤 哥 條 件 唔 適 合 開 紅 館 show

只是合格而矣。

不論是唱或跳，仍然都是未夠成熟。人氣已不復當年，再繼續莽撞下去也不易遇到另一波升浪，這次《小句號》的出現，正好讓坤哥停一停諗一諗未來嘅發展。

演唱會的銷情不理想，唯有急召外援幫手，邀得風馬牛不相及但初登紅館嘅 Mirror 作賣點也算幫到手，可惜實情是忠粉在 Mirror 演出後就匆匆散水，場面尷尬。再且，在 Mirror 一番熱舞之後，坤哥無辦法承接落去，場內氣氛一下子就變得更冷清。

老實講，以坤哥嘅條件基本上唔適合開紅館 show，要唱要跳要表演仲要帶動埋氣氛，坤哥根本就招架不住，連佢自己在台上都話自己喜歡簡簡單單咁彈住結他唱歌。

如果數演唱會驚喜位，側田做嘉賓合唱〈凱旋門〉絕對是第一個，羅生一開口，首歌就立即升晒 lv。

唔適合做藝人

除咗扮棋

Mirror 真係幾慘

有冇諗過公司其實係借坤狗個show嚟 test 下 mirror 有冇賣座力